三毛大量出沒想人衝禁區！目的係癱瘓機場，衝禁區會死

留意！ 大量三毛吹風想人衝禁區
出面好多post都有阻止
我開黎係反洗三毛佢版

唔好衝
衝禁區係可以合法shoot to kill

推
癱瘓
唔係衝

推 目的係癱 唔係衝
佔已經癱左